一人一句性暗示嘅歌詞 附歌名

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞 - 長相廝守

努力做人誰怕氣喘 ---高山低谷

梁栢堅嘅詞
緊係有性暗示啦

你睡過的我也睡過

成首 Warrant - Cherry Pie

壯舉 張敬軒 成首

小鳥爆開了

菊花殘滿地傷 你的笑容已泛黃 - 菊花台

談論連場大雨你窗台漏水 不得了

綿綿

如若你 壞不起 難為你
刺痛若你擔得起 越夜越有機
如若你 壞不起 難為你
這晚若覺得樂極生悲 不要動氣

完美噴泉
鄭融首自來水

可是身體裡有個甚麼已被刺破

誰的老母 性感很多人call - 嗶嗶嗶

心痛便剪一剪

一個膠笠戴落何b仔

要是你沒法起飛 我亦會爭取 - 韻律泳 何韻詩

記住要共最美的人分享每個夜晚

你贈我體溫 我贈你興奮 男或女來製造愛我不關心
-尋開心 趙學而

七里香全首

纏綿時意念放空 只得畫面強烈震動

Climb up the H of the Hollywood sign

Lust of life - Lana Del Rey

歌名已經講明係甜野啦

純真 純品 食飽喜歡訓
行動力過人 跳跳就有fun

我可以天天月月年年到永遠

對你愛不完

最緊要扯旗

從那天起我戀上我左手 從那天起我討厭我右手

打丁神曲

結
可感覺剎那進入 難承認為結合

明明係講轉基

我奮力j j到沒法j j到沒法分↑↑清↓我是誰---墨爾本的翡翠

激憤時 總會擁我入懷 落力為我開解不快
越要開 越要解 讓我更加擔心我狀態 - 可人兒

無知的小孩一晚長大
劉華華一晚長大

頃刻深深深 深淵放過我吧 (放過我吧...)
有些緊緊緊 緊張不對嗎
你伸出雙手 便是兩個宇宙
你的體溫給我衝擊震抖

發熱發亮 鄭秀文

屌閪屌閪，我鍾意屌閪，屌閪真快樂。《做一晚泥公》

Despacito

從來分開兩面高梯 隔著妳我不止二十米
熟練的開始手勢 我盪向妳接觸範圍
來回空中跌盪高低 我輔助妳擺出各樣姿勢
節目完 燈漸細 沒緣份卻只得默契

空中飛人 送禮勤

shape of you

但是經歷過 最溫柔共震

Luhan - Lu 全首

「藏於暗室 聽著氣息 默默令耳垂動盪
動盪著不知不覺 只知遮擋世界的殼 比雪薄」
Juno《初開》

她加上嘴巴 給我做磨練
餓狼傳說

張敬軒 壯舉 + 室樂團指揮 全首

「和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻扯退」---壯舉

今晚講野夜唔夜 咁岩我就有部車
車你去山頂感受個山有幾斜

濕了便吹一吹

「好想再不擔遮 好想再濕一些
你的正經勝不過我的心邪」

吳雨霏 - cum with me

//來擁抱著我形成漩窩 靈魂逐吋向著洪水跌墮//

《漩渦》寫得唯美

//一次愉快的睡眠 斷多少髮線//

《綿綿》

//而這晚卻說我跟你不可再試//

《幾分傷心幾分癡》呢句破壞曬首歌既滄涼

誰叫我要小心 你特別熱的吻
隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟
何以最燙的心 被人採摘後的瘡疤缺憾
難以當裝飾品

成首

衛蘭 溫差

彷似額頭上 印著我很傻
被困於冰室尚要冀盼被你撫摸

我的愛如潮水 愛如潮水將我向你推 緊緊跟隨 愛如潮水它將你我包圍

愛如潮水

那是快感還是痛 深海裏永遠看不通

小烏龜上tube8

三點關燈到涅槃裡活埋 - 原罪 林峯

其實成首歌都係

要將憂鬱苦痛洗去
柔情蜜意我願記取
要強忍離情淚
未許它向下垂
愁如鎖眉頭聚
別離淚始終要下垂

我已令你快樂
你也令我癡癡醉
你已在我心
不必再問記著誰
留住眼裡每滴淚
為何仍斷續流默默垂

呢個係乜9倉鼠？
中學暑假成日聽呢首洗腦歌

bruno mars - our first time 全首

飛飛呀飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去
開心過的分秒 終於也開啓了 神奇門都開啓了

動物橫町-鍾嘉欣

快慰之後侮辱我

你問問自己他憎你什麼
或是怕你肚餓

由身體的狂流 忠於本性地流
終於覆蓋地球 流露所有
腮邊水長流 背脊也濕透
身心跟你合流 靈慾緊扣

林峯 - Let's Get Wet

快慰之後侮辱我～～～ 衞蘭

翻翻滾滾悠悠六根難淨才犯禁
轟轟烈烈四野無人更需要解禁
可感覺剎那進入 難承認為結合
麥浚龍《結》

我比碌鳩你含

腎仔 無顧慮的親密
不過首歌本身已經係宣傳叫人用condom
唔知以為好sweet

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動 如龍捲風吹到邀請霹靂火跳舞 誰也叫好
我要與你硬踫 哪怕被你高速進攻 狂龍風中起舞 捲起天火撲面送到

招式招招新穎 你要擦亮眼睛 百戰百勝如無敵
用這聖獸縱遇到海上巨鯨 仍笑笑當作湯中細小烏蠅

款式款款新穎 你要撐大眼睛 陀螺如銀河慧星
我這瀟灑的一擊誰能力拼 狂徒和奸黨都掃出千千哩

有真心的知己 齊同路多麼高興 你送我最響亮笑聲
能和一生的知己同仇敵愾 無人能匹比 刀山火海都一於不理

你故意接近我的腳步 香檳開得正好
我獻上更自信的態度 這個我為午夜以後製造

時間仲早醉咗仲好
最好你投入我懷抱
氣氛已經熱到爆燈
完全感受到你體溫
盡情開心 煙花插住香檳
燃燒呢一刻又使乜太認真

如果太多牛奶味 朱古力味無訂企

歌名: 唔爭氣

Fuck you very, very much －－Lily Allen - Fuck You

精同卵結合

Can you blow my whistle baby, whistle baby
Let me know
Girl I'm gonna show you how to do it
And we start real slow
You just put your lips together
And you come real close
Can you blow my whistle baby, whistle baby
Here we go

Flo Rida - Whistle

性暗示唔係性明示

Ｇ：就算一起拍住會沉底
沒有分先與後 無論高矮
Ｔ：好友也像拍拖 難得會拍一世

Twins 拍住上

ふたりはひとつに〜

隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟 - 溫差，衛蘭

仲有最卑微的願望

熟練的開始手勢 我盪向妳接觸範圍
來回空中跌盪高低 我輔助妳擺出各樣姿勢

空中飛人

那是快感還是痛

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌你 屌你

Whistle

Swalla

難求緣份至 難求全合意 始終都有第一次

悶極時自己可浪漫

別來無恙

來擁抱著你 形成漩渦

----漩渦

差唔多成首都係

男人不一字馬讓女人 艷麗也黯啞

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號
我要兩腳退一步 但是並未做到
似聽到看到風暴 將於三秒後來到 的倒數
一點一點增加濕度 滴汗是特別訊號
很心急想找出路 但是並未做到
似聽到看到海嘯 不需三秒便由旱土 改變做瀑布

可想過紙牌屋裡你自願留低，原地裡再砌 <紙牌屋>

諗起達哥

沒有你 仍舊有你帶不走的快感

我都係一見標題就諗起依首 佢果期太經典

Baby, I'm preying on you tonight
Hunt you down eat you alive
Just like animals, animals, like animals-mals

留住 溫度 速度 溫柔和憤怒
凝住 今日 怎樣 好
捉緊 生命濃度 坦白流露 感情和態度

硬係覺得講緊扑野，但係問親frd佢地都話唔覺

光陰 等等 好知己不願扯 - 熱咖啡 汪阿姐

Charlie Puth - Suffe

不要著燈 能否先跟我 摸黑 吻一吻
如果我 露出了真身 可會被抱緊
驚破壞氣氛 誰都不知我 心底有多暗
如本性 是這麼低等 怎跟你相襯

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備
試問誰可 潔白無比

如何承受這好奇 答案大概似剃刀鋒利
願赤裸相對時 能夠不傷你

當你未放心 或者先不要走得這麼近
如果我 露出斑點滿身 可馬上轉身
早這樣降生 如基因可以 分解再裝嵌
重組我 什麼都不要緊 假使你興奮

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備
試問誰可 潔白無比

如何承受這好奇 答案大概似剃刀鋒利
但你知一個人 誰沒有隱秘

幾雙手 幾雙腿 方會令你喜歡我 順利無阻
你愛我 別管我 幾雙耳朵 共我放心探戈

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備
試問誰可 潔白無比

如何承受這好奇 你有沒有愛我的準備
若你喜歡怪人 其實我很美

我要與你硬踫以爆裂嘅高速旋動

我贈你體溫 你贈我興奮
男或女來製造愛我不關心

舞動超速龍球 變做手中狂獸
創造花式 超速穿梭於你我左右 --- 超速龍球

想當初心跳面紅 告訴她 無懼怕 其實你還記得嗎 - Oyster Hitter 還記得

情人當然愛情人 長和深不要去問

今晚扑野夜唔夜呀

Vengaboys既boom boom boom boom
Boom boom boom boom I want you in my room

60 Minuteman~~
有打Fallout 4 一定聽過

Sixty-minute man
Sixty-minute man
Lookie here girls I'm telling you now
They call me "Lovin' Dan"
I rock 'em, roll 'em all night long
I'm a sixty-minute man

Yeah, yeah , yeah

If you don't believe I'm all I say
Come up and take my hand
When I let you go you'll cry "Oh yes
He's a sixty-minute man"

There'll be 15 minutes of kissing
Then you'll holler "please don't stop" (don't stop)
There'll be 15 minutes of teasing
And 15 minutes of squeezing
And 15 minutes of blowing my top

If your man ain't treating you right
Come up and see ol' Dan
I rock 'em, roll 'em all night long
I'm a sixty-minute man

Sixty-minute man
They call me Lovin' Dan
I rock 'em, roll 'em all night long
I'm a sixty-minute man

Sixty-minute man
They call me Lovin' Dan
I rock 'em, roll 'em all night long
I'm a sixty-minute man

There'll be 15 minutes of kissing
Then you'll holler "please don't stop" (don't stop)
There'll be 15 minutes of teasing
And 15 minutes of squeezing
And 15 minutes of blowing my top

If your man ain't treating you right
Come up and see ol' Dan
I rock 'em, roll 'em all night long
I'm a sixty-minute man, oh yeah
Sixty-minute man

橫蠻善變柔弱天真
全是她 不可解 的魔術成份
純白淡色或繽紛
裙下永遠有個 秘辛要探問

我要讚美上帝
活著就是無樂趣 也勝在有女人
今生准許我 裙下盡責任
忙於心軟 與被迷魂
流連淑女群 烈女群 為每人動幾秒心

諗住性暗示睇返歌詞真係笑死

仲有Versace on the floor

中國的巨龍 壯麗的巨龍

有少少gay又有3p

屌你老母屌你老母陳廷佳

One Direction Another World

I'll lift you up, I'll never stop
You know I'll take you to another world
Take you to another world
You know I'll take you to another world

Baby let me find out your secret
Just let me in and let me show you that I keep it
Close to my heart jump in the deep end
Just let me in and let me show you what I'm meaning

每一次都滿載溫馨 暖入我體內
每一次都情濃似醉 快感永不變改

係咩歌大家知啦

今晚講嘢夜唔夜
咁啱我就有部車
車你返屋企先飲杯咖啡
再傾返陣先至好扯
望你千萬不要太早扯

my little airport <今晚講嘢夜唔夜>

親愛的 親愛的 不要看鐘
今晚黑 今晚黑 請妳跟我活動 尋熱夢

如何留得住高潮

情人當然愛情人 長和深不要去問

越來越怨 越來越慘 越來越悲
井底的叫聲 由大到弱 到沒有聲
越來越愛 越來越緊 越來越瘋
這段劇情彌留在腦內 播著也高興

井

性暗示係邊？
句野唔係講緊peg entwistle咩

那永遠極軟

老強

Versace on the floor - Bruno Mars

螺旋鑽 這是個終端 也是個開端
似木馬如常自鑽 不會中斷
新招今天玩完 聽朝繼續鑽
誰人戰勝怎可以預算

Side to side

長和深不要去問

逼得太緊 吳雨霏

女孩你知道嗎我想帶你回家
然後把你的衣服脫光光 - 女孩你知道嗎
妖根本成首都係

陳奕迅的確是得一個

原來已經有人講過

周生：磨牙
假使你 聽到古怪聲音 無謂看
只需要 趁燈光暗
趕上牀 不偷看

熟睡中的我繼續
體貼大方
未管你共他 出過汗

但你與我有過的過去 牽涉後代

兩位一體 黎明
低等動物 Eason

Versace on the floor

沉睡的凶猛在甦醒 完全為你現形-無人之境

張敬軒 井

越來越冷 越來越濕 越來越黑
呼吸一閉起 彷彿可以飛 飄上天際空氣
越來越愛 越來越緊 越來越瘋
這段劇情彌留在腦內 插著也高興

原地裡再砌
送禮首紙牌屋

明示啦

這風褸我給你磨到有襟花

richardbillyham全部歌

無顧慮的親密成首

答應送我最美那朵水花可以嗎

將個膠袋戴入何b仔 做愛就最實惠 肥媽卜

黃耀明/張國榮 春光乍洩

你以目光感受
浪漫寧靜宇宙
總不及兩手 輕輕滿身漫遊

其實成首都係明示

你引致我的床搖搖

Come and join us be your friends 放學ICU

你你你快跪下
看我引弓千里箭

你你你快跪下
勿要我放出了魔毯

你你你快跪下
勿要我手握天血劍

美少女戰士

著襪浸溫泉 是最完美的愛戀

著襪浸溫泉 野佬

光加熱就等於火 火加歌就等於我 若我與歌再加上你 溫度將提高更多
所以你應靠近我 不要再自我封鎖
此一刻你屬於我 你再也沒法擋 Hey

激光中---羅文

我贈你開心 你贈我興奮

Lana Del Rey "west coast"
I can see my sweet boy swayin'
He's crazy y Cubano como yo, my love
On the balcony and I'm saying
Move baby, move baby, I'm in love

I know that I'd take one million bullets babe

Sia One million bullets 成首

每一次都 滿載溫馨 暖入我體內
每一次都 情濃似醉 快感永不變改

不如數下有咩歌係冇性暗示啦

碌鳩已漸 痕銀行提現金 一千蚊 - 深深深

好似仲未見到張氏情歌

張開腿

仲未有人講哥哥嘅第一次

第一時間諗起呢首, 真係淫到出汁

遇怪魔我即刻變大個

留住你是要為身體著想

七里香 全首

如果可愛 愛愛亦無害 - 戀愛大過天

每一次都滿載溫馨 暖入我體內
每一次都情濃似醉 快感永不變改

無悔愛你一生 鄺美雲
作詞：黃霑

往事卻似斷箭 還剩在下體內

你可知道對我做過什麼最殘忍 就是你狠狠把我一夜之間變成了大人 天真有邪 林宥嘉

Whistle
Shape of you

一次愉快的睡眠 斷多少髮線 - 綿線

善待自己 慢慢喚醒最美那些分泌 -自來水
根本成首連歌名都係

長夜冷冰冰 每次溫暖後 癡癡愛 我拒絕任你走

黃金時代 陳奕迅

買了球鞋再買玩具 甚至想 花光一切買新居
愛上談情再愛入睡 直到想 躺進陌生者的家裡

總覺得玩具係指性玩具

仲有陳奕迅 無人之境成首

作詞：軟硬天師
作曲：F.Lymmon/M.Levy
編曲：C.Y.Kong

Woo-ah.....Woo-ah.....
'找到真愛的秘密'男與女 都要緊記
記得乜 記得乜 記得緊記 點解要大家笠
'我愛你愛到癲'交 交出你的 張開你的
親愛的 都緊記 點解要大家笠
'我un un....un un!'拿拿拿
人人人人無啦啦話呢支歌好聽
聽真D 好驚好驚好鬼正
完全無愛既世界遲早瓜分
分分鐘會釘 'OH!'這個小島花花草草不再靚
番狗不會再跳 花貓不會再叫 乜都無癮無癮
跳跳跳會跌 豬豬瞌曬眼訓 雞雞斷曬Q
一個無笠的世界你要'Q!' 衰佬摸地盤佬
傳比單眼佬 搞核突佬同個女教師
甘下一位幸運兒 豎起耳仔留意
真既笠 你要愛就要知
笠 好似本聖經 笠 要好尊敬
可愛可靠膠雨衣 愛侶真巖key
tell me why tell me why
點解要大家笠 '我再唱咯'
男與女 都要緊記 記得乜
記得乜 記得緊記 點解要大家笠
'快快試試'三分鐘的愛裡
要有笠 書包裡公司裡
手袋裡車箱裡 要有笠
監倉裡荒島裡 要有笠愛可以種花
愛無分你我他 愛會踢走細菌與困難
我不怕它 你也永遠不怕它
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
個個記緊呢一套'see!'香橙味凸紋
超薄型斜紋 瑩光透明
綠色夠環保 石磨藍鱷魚皮
雕花麻布質地 個個i笠you o.k.
笠 好似本聖經 笠 要好尊敬
可愛可靠膠雨衣 愛侶真巖key
點解 點解 點解要大家笠 '我再唱咯'
男與女 都要緊記 記得乜
記得乜 記得緊記 點解要大家笠
'follow me one more time' 'follow me one more time'
拿拿拿 人人人人無啦啦話呢支歌好聽
聽真D 好驚好驚好鬼正 完全無愛既世界遲早瓜分
分分鐘會釘 'OH!'這個小島花花草草不再靚
番狗不會再跳 花貓不會再叫 乜都無癮無癮
再無聖誕節 跳跳跳會跌 豬豬瞌曬眼訓
雞雞斷曬Q 一個無笠的世界你要
'follow me one more time' Woo-ah...Woo-ah...
找到真愛的秘密 三分鐘的愛裡要有笠
飛機裡公園裡 要有笠
雞湯裡香蕉裡 要有笠
'找到真愛的秘密' 心底裡腰骨裡 要有笠
蝦餃裡啤酒裡 要有笠
衫借袋裡冬菇裡 要有笠
湯丸裡巴士裡 要有笠
愛可以種花 愛無分你我他
愛似永生救世主要降臨
我不怕它 你也永不怕它
個個記緊呢一套
oh!Woo-ah...Woo-ah...找到真愛的秘密

主能夠 主能夠 我知祂能夠
我知救主能帶我們經過一切

做不成好朋友
做愛的對手

Won't you stand

感激車站裏 尚有月台能讓我們滿足到落淚

你未忘 我未忘 由性伴在旁

有JACK雀仔跌落水 X3
有JACK雀仔跌落水 被水沖去

歌名: 順流逆流

根本佢成隻碟都性暗示

串都串撚錯

以野儀夜 依夜兒野 - AINY

哪吒不怕海龍王 ---伴我啟航

DNCE - Toothbrush

Stuck in a limbo
Half hypnotized
Each time I let you stay the night, stay the night
Up in the morning
Tangled in sheets
We play the moment on repeat, on repeat
When you're standing there in your underwear
And my T-shirt from the night before
With your messed up hair
And your feet still bare
Would you mind closing the bedroom door (ah ooh)

Charlie Puth - Marvin Gaye

識啲嘢

頭搖又尾擺，漂移境界

將個膠笠帶落何B仔
做愛係最實惠

一晚可以搞到十幾劑
講上床，妳永遠無失威
就在公寓內！任你主宰！
遇着天大事情不改

我任妳話事，去做愛做事
隨時能開波扑嘢七次，乜鬼姿勢妳都知
我做愛做事，我任妳話事
平常人一晚只有一次，三分鍾已經終止！

我個名

Versace on the floor成首

吞口水不如玩吞劍

我要與你硬踫 以爆裂嘅高速旋動
如龍捲風吹到邀請霹靂火跳舞 誰也叫好

做愛係最實惠

你愛一架飛機 我愛一個杯
你愛我細佬 我愛你個妹

妳始終都有第一次

她似蜜桃 火燙蜜桃
她一觸摸我便熱到控制不了
她似電路 燒滾我路途
小嘴小腿散發熱力引致我呼叫
H2O 可否快快用力射我免我變輕佻

好心唔好copy成首歌

你呀媽大減價 益你呀爸 - 你呀媽大減價

時日太快 無知的小孩一晚長大

We are going to the polytechnic polytechnic polytechnic

又越過高 又越過谷 忍者身體似飛機（忍者小靈精）

纏綿時意念放空 只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通
吳雨霏-告白

I've got hoes, I've got hoes.
In different area codes~ area codes

"Area Codes"

Juno成隻《問世》都係

《初開》
我在裂開裂開 混沌將裂開 願肉身開花結果
我在裂開裂開 瞬間一切被敞開 換來什麼 換來什麼

《如髮》
前身鋪於每次事後 眾生歸於一些滲透
如汗彎彎彎到雙腳之間

暗暗生出如發(濃濃密密似掛於心眼裡的麻)
暗暗生出幼嫩的黑(濃濃密密像萬句某異國的說話)
沾濕過最後為蒸發 能填盡萬個裡海未能填盡我空白

隨你喜歡 瞓一覺先 哈姆共你
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你

射呀射射它吧-足球小將

都

讓那 擺呀擺呀的裙 凡士氣下沉
賜我理由再披甲上陣

陳奕迅 - 裙下之臣2Q

那樣動搖 不如罷了

你未忘我未忘猶勝伴在旁

能不能再靠近一點點
大聲說出你所有感覺

黎明～～～～

暖入我體內 真情

我最初面紅，現在雙眼通紅

衝呀衝快搭攻，射呀射射她吧

趁渡假覓性地

試圖看羽田愛 宇多宮不自在 倉井空蝗蟲們都愛

it seems my hands are colder than yours, warm me up inside
your face turns red and so does mine
and we climb all around

Airiel - In Your Room

e首扑緊野聽真係有加乘

扯線風箏

隨著你鬆與緊 彷似扯線風箏
連動作跟氣氛 都要聽你指引

Oh oh oh oh o o 我俾碌蕉你含
Oh oh oh oh o 你會否幫我含？

冒著慾海深處為你 逆著浪游近
順著命根擁抱著你超生
望著萬個勇敢的你 預備萬里前行
末了幾多喪生 得一個誕生

三生慾念兩世紅塵但為何如一
千心千手未斷輪迴為偶遇固執
不增不減的天性 難道你肯說不
翻翻滾滾悠悠六根難淨才犯禁
轟轟烈烈四野無人更需要解禁
可感覺剎那進入 難承認為結合

-結 麥浚龍 薛凱琪

Roses - Outkast

她她她燒滾我 I'M ON FIRE

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張—黃金入球

我的紅色敏感 你的灰色地帶
流水雲彩 無關緊要的對白
起勁到費力的愛
〈浪漫派〉

龍門前遺留下紀念
回望共你一起闖進對方的禁區

冷雨夜-beyond
“任雨灑我面
難分水點淚痕
心更亂
愁絲繞千百段
驟變的態度
無心傷她說話
收不了”
講述性變態雨夜屠夫林過雲作案的經過…

陳奕迅的確是得一個
如果我是陳奕迅

My pussy tastes like Pepsi cola

鄭融-自來水
捽碟都可到成首歌重要幾好聽

同埋藍奕邦填親啲歌都好淫
容祖兒首垂涎"吞口水不如去吞劍"

詩得唔得？

花徑不曾為客掃，蓬門今始為君開

誰人曾在我房 渡過些快樂時光
在我眼中只有 空的雙人床

今晚威風的他 雙腿好似摩打

你引致我的床搖搖
容祖兒 lucky star

痴痴愛一次-梅艷芳
將歡欣的因子 射進靈魂最深的深處

I just had sex
神曲 無須解釋

結 成隻歌

足球小將

其中幾句

看看威風的他

有嘴巴的都讚他

射呀射 射它吧

聖誕老人剝衫剝褲

出處：聖誕歌

它 一小節也許足夠你抖震

陳奕迅 歌頌

jizz in my pants~~

落花流水

淡淡交匯過，各不留下印
但是經歷過，最溫柔共震

無人之境

你我像快快樂樂同遊在異境
浪漫到一起惹絕症

BB鮑魚 溏心陷夾住 滑酹酹幼嫩 流口水忍唔住
鑽石牌BB鮑魚X'mas Greeting

它 一小節也許足夠你抖震

留住溫度 速度 感情和憤怒

有隻雀仔跌落水？

欣宜流行 肥婆豬油淋淋

你說你只想得到一些給你做個紀念
我說但有一些破夢兒不要又待重現
如上天差遣這一天 只好講句願
情還亂尚有一些未斷

我說怎麼你面前一切亦熟練
說不出這一剎自然 估不到這一晚纏綿
來得這麼溫暖

分左手都要扑野做個紀念

When I get you moaning you know it's real
Can you feel the pressure between your hips?

Ariana Grande - Love Me Harder

貪一刻溫暖差點毀了我一生 死亡之吻
冇追po 唔知有冇人po過

相戀的證據 假使要爭取 唯有約定和大哥喝醉
電單車以前真係幾正

活在球內盡是生命
（寵物小精靈—陳浩民）

despacito

回憶中 橫街內你臉紅 經過一些秋與冬

你引致我的床搖搖-容祖兒

難離難捨想抱緊些

兒野姨yeah宜野呀呀

Only if you give, give the first dance to me
Girl I promise I'll be gentle, I know we gotta do it slowly
If you give, give your first dance to me
I'm gonna cherish every moment,
It only happens once, once in a life time

Justin Bieber - First Dance

是誰在懷念 除夕倒數 撒下煙花與碎紙
是誰在期待 圓月中秋 放肆
這沒意思 難道需 等到假日做 纏綿事
需要誰同意
其實週一到五 都可以透支

容祖兒 小日子

雪姑七友七個雖係小矮人 雪姑七友七個佢地齊齊同埋訓 七個矮仔起身拿住七支棍

七個小矮人-尹光

百變小櫻扑嘢從來唔笠膠袋

兩夫婦怎相對 暴雨橫過後變細水
再蒸發變輕煙一縷
幻化雲雨在被窩裡

陳奕迅 - 床頭床尾

Oh, You touch my tralala
mm, my ding ding dong!

想小鳥伴你飛舞 ，雲外看琴譜？

光加熱就等於火 火加歌就等於我
若我與歌再加上你 溫度將提高更多
所以你應靠近我 不要再自我封鎖

Lm

我沒有我沒有沒有

陳奕迅 我甚麼都沒有

原來Eason咁多首都有

來擁抱著我 形成漩渦 - 漩渦

加埋吳日言大波波

淡淡交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震(落花流水)

可否快快用力射我免我變輕佻
H2O - 張國榮

我終於能夠進入你的身體
我犧牲都要跟你融為一體

就當所有痛楚 成長的經過
容祖兒 舊日回憶的山丘

最錯的一個吻 開心半晚 但卻後悔終生
趙頌如 發奮

等她 離開 座位 空罷 我接捧與你開始
關家姐 優先訂座

暮月夜抱泣落紅

落紅=破處

Gay佬
奶屎眼奶到成口屎都仲笑得出

無

同一首歌入面
「我原來承受不起女人
就算心中有不甘 不要緊
和你早不算開心 殘忍只需一棍」

超gay

「這溝通精亦簡」

兩溝 鄧小巧 全首

juno首呻吟

我是插不多先生

站在大丸前 細心看看我的路

濕的揩一揩 不乖乖的 天天歪一歪 - 麥浚龍

屌

見到啲兒歌變性暗示笑到仆街

已經鑽得太深 已經全面開墾

無法可修飾的一對手 帶出溫暖永遠在背後

My pussy tastes like Pepsi Cola
Lana Del Rey-Cola

誰料你為了他可這樣不雅
女校男生 twins

你咸濕啫

Never forget when you said
The best sex you ever had
Was the first time
Let's do it, do it like the first time

Christopher - first time

你的分身怎麼緊貼著我

容祖兒 分身術

慾望狠狠 所以愛上你肌膚
體溫需要記得 亦被承受過

Eason 低等動物

i feel it coming~
hey i heard you want a wild one~

怎麼一不小心太瘋狂

能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房

漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

讓這口煙跳升 我身軀下沉
曾多麼想多麼想貼近

王菲 暗湧

1. 臨場那適應力 叫做年輕
2. 濕了便 吹一吹
3. 無謂看最壞那鞭 越去勃越凌亂

我要與你硬踫
哪怕被你高速 進攻

親愛的可不可以放下你的名牌子
就像個baby一樣搖擺你的body
傲慢的坐在這裡也不見得有氣質
普天同跳 你隨機就很sexy

加大力度好嗎
加大熱度好嗎
加大速度好嗎
加大瘋狂好嗎
給我多一點 我沒有極限
加大力度好嗎
燈光射我好不好
加大速度好嗎
加大瘋狂好嗎
給我多一點 比太多再多 一點
- 容祖兒 加大力度

If U Seek Amy
3
Peacock
Hummingbird Heartbeat
Mariah Carey - Honey
Touch My Body
Like A Virgin
Make Me...
Anaconda
CupcakKe - Deepthroat
Vagina, best dick sucker, cpr
Khia - My neck my back

遇怪魔我即刻變大個
遇見高手痛快得多
一激起我就有火

殘忍只需一棍

誰叫我要小心
你特別熱的吻
隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

衛蘭 温差

潮濕的快感 來自你雙手

屌你老母西又屌你老母東
屌你老母東轉屌你老母中
屌你老母東上為何無皇宮
屌你老母中人民如潮湧

White House - Vanessa Carlton
On a cloudy day, it's more common than you think
He's my first mistake

Sweat - The All- American Rejects
全首

關楚耀 無從描述的興奮

家燕媽媽，能清楚你需要

Push and pull like a magnet do

Shape pf you - Ed Sheeren

LM

餘下精液

做不成好朋友 做愛的對手
我倆個接吻過也算享受
就算愛得不足夠
終於再次抱緊身軀合奏

Won't you stand -方皓玟

辣得真興奮 刺激兼夠熱 有一個熱浪

陳奕迅的確係得一個

告白

次次都有嘅：長和深不要去問

就像是豆漿油條 要一起
吃下去 味道才會是最好

亦要適當去自慰

古巨基 飄流教室

吳雨霏 告白
纏綿時意念放空
只得畫面強烈震動

佢扁扁嘴 有甚麼不對
它的小雞雞 突然抱病未睡
養小雞雞 看著牠多趣
須小心關心 不可當做玩具

吃多一點 佢大多一歲
小雞尾彎彎 學人伸出小嘴
帶牠出街 看著牠轉變
蠢蠢小雞雞 需要讚許

蒙娜麗莎 最怕考試
對佢不好 佢會瘋癲
蒙娜麗莎 也會哀怨
也有一天 也懂得失戀

Oh eh oh oh eh oh
好好的愛牠 不可當做玩具
Oh eh oh oh eh oh
好好的愛牠 抱它抱著入睡

蒙娜麗莎 最怕考試
對佢不好 佢會瘋癲
蒙娜麗莎 也會哀怨
也有一天 也懂得失戀

佢扁扁嘴 有甚麼不對
它的小雞雞 突然抱病未睡
養小雞雞 看著牠多趣
須小心關心 不可當做玩具

吃多一點 佢大多一歲
小雞尾彎彎 學人伸出小嘴
帶牠出街 看著牠轉變
蠢蠢小雞雞 需要讚許

Oh eh oh oh eh oh
好好的愛牠 不可當做玩具
Oh eh oh oh eh oh
好好的愛牠 抱它抱著入睡

Oh eh oh oh eh oh
好好的愛牠 不可當做玩具
Oh eh oh oh eh oh
好好的愛牠 抱它抱著入睡

Oh eh oh oh eh oh
好好的愛牠 不可當做玩具
Oh eh oh oh eh oh
好好的愛牠 抱它抱著入睡

Thanks thanks thanks thanks monica

誰像魔鬼都似天使令我決堤
楊千嬅 真命天子

唔係大仆街咩

I am a sex machine ready to reload
Like an atom bomb about to
Oh oh oh oh oh explode

Don't Stop Me Now - Queen

夏日熱辣辣熱辣辣 好熱好熱

前夜一起睡你卻沒廉恥竟講出口你怕受罪，完全忘記往日為何凌晨仍潮浪戲水⋯

來吧 我是千般風情
來吧 我是騷得要命
回望你在苦忍表情
來吧 繼續無謂半路來夢醒

還未夠吧 加點騷勁
還未夠吧 腰肢再檸

擋不住的風情其實已經明示

silent night holy night all is clam all is bright

we wish you a merry Christmas

獨自困惑 心中有結你要話我知
求你休遲疑 講出你心裡事
盡量暗示 心中有刺你要讓我醫
一生際遇 樂與苦必需經過第一次

不快樂 怎解決一切事
放開隔膜與矜持
你不應幼稚 愛這一個字
孕育著無限意義

難求緣份至 難求全合意
始終都有第一次
何妨平淡試 何妨全力試
不要問我非與是

難求緣份至 難求全合意
一生總有第一次
何妨平淡試 何妨全力試
不要問我非與是

願你疑慮盡釋 奉獻出 第一次

show me 二頭肌💪

倉鼠俱樂部 ekids

但是經歷過 最溫柔共震 - Eason

grab on my waist
and put that body on me
come on now follow my lead
come on now follow my lead..
hmm hmmmm
- Shape of you

戀人期待初夜甜蜜的愛
怎知不停重做竟變成動作 - 陳奕迅 習慣說

別講笑 小鳥爆開了 (唔知咩名)

其實成首都係

月半小夜曲

但我的心每分每刻仍然被她佔有
她似這月兒仍然是不開口
提琴獨奏獨奏著：「明月半倚深秋」
我的牽掛 我的渴望 直至以後

不要著燈 能否先跟我摸黑吻一吻

如何留得住高潮
一招了 太過少
陳奕信-反高潮

All my friends are wasted And I hate this club Man I drink too much Another Friday night I've wasted My eyes are black and red I'm crawling back to your bed

All my friends --Snakehips

頭搖又尾擺

Chok chok chok chok chok chok chok - 林峰 chok

I want to sing you a song about me and you go to Kowloon tong
Mla 浪漫九龍塘

名字叫「阿花」搖著尾巴…

阿花的故事

願你疑慮盡釋 奉獻出第一次

bruno mars - versace on the floor

Now I unzip the back to watch it fall
While I kiss your neck and shoulders
No, don't be afraid to show it all
I'll be right here ready to hold you

笑左

可想過紙牌屋裡 你自願留低
原地裡再砌

愛在背後往前推 - 不為誰而作的歌

而家咁講真係明晒

你又知佢唔係基佬?